AOA雪炫被指責為欺凌旁觀者

拍出自己最看不順眼的成員 只有JIMIN 雪炫指MINA (原POST DEL左哩張 背景似ASC)

mina真係好能慘…

甘大波就原諒佢啦

恩紀係邊個？
有成員死咗？

LADIES CODE

旁觀有咩問題
一定要變成正義既化身出黎維護和平?

抵死 成團垃圾恰9人

我老婆is無辜的

無問題 不過預出事嗰陣屌埋佢哋咁解啫

抵佢比zico中出即飛

班腦殘屌9佢出黎搞事 打爛AOA好朋友啲飯碗
唔係話恰9人個個 反而話返爆料個個？
重要係個Jimin 自己post story串9 mina人地先爆發
個情況同有人話上層打壓 之後有班人鬧返提出問題既人轉頭 話佢影響公司股價etc 有咩分別？

Lmao

YES即係如果佢自殺成功成班咪變幫兇

成班有助攻拎

賓妹..\|/

除咗choa同mina
其他全部都係㗎啦

臭雞

好耐之前有傳過智珉幫FNC高層做媽媽桑

抵啦 平時黑irene唔使還咩

旁觀咪姐係幫凶

唔知智珉自己有冇陪老細?

最幫兇唔係惠晶咩咁

根本成班一定知，仲要雪炫同jimin最frd根本同黨啦，你睇好多以前節目綜藝都睇得出佢地關係差..

搵唔返篇報導
印象中係話 智珉帶其他trainee一齊去間房 自己率先除衫瞓上床叫其他人一齊上

勝利小氣到

唔敢講EXO RV壞話

我做唔到放過sir咁大方

男子漢大丈夫
咁記仇

同中立撚一樣
仲問有咩問題

留名食花生先

mina咁索好想埋佢單

賓妹鍾意親都唔係咩好人 eg 賓 假喊

choa隻手

問題係乜

睇嚟chanmi都俾jimin蝦

姐妹之間不問對不對 只問挺不挺

呢個明顯係同黨，無得兜。
佢啲fans唔好再拉皇冠嚟講啦，好噁心。

話左
一隊女團真係好難個個都感情好冇不和，尤其係5人以上既女團

米臭系

咪能再老屈 yeri好女仔嚟

乜撚嘢yeri 我講queendom 博鏡頭個隊長

吓

唔係aoa fans但想知佢地各人指左邊個

你username咪臭系

眼瞓妹唔敢指

choa 竟然唔係指閪隊長

珉娥再爆出智珉帶仔返宿做愛

yuna（一開頭指咗後尾縮手）choa 惠晶 mina> chanmi
jimin 雪炫> mina

指左就變左佢比人欺凌

忙內+本身人氣最低邊敢再得罪人

仲想俾人再閪咩

Choa年紀大過jimin點解會叫jimin做姐姐

半個團嘅人有抑鬱

閪面瑛先係

用太空卡、開了新VPN, Twitter/FB/Reddit帳號
這帳號是用來感謝美國的朋友、英國、澳洲、加拿大、日本、紐西蘭…願意接受香港人的地方
手足逃難到異鄉, 希望異國可以多接受他們

香港情況很可能轉差，但世界沒有誰欠了誰，對美國/英國人......來說:是沒有必要義務幫助香港的。所以更應該感恩，就算自己要留港，都希望外國人有多點好印象。

疫情時，我們送上口罩; 當地國慶日，香港人留言送上祝福 ; 當地出現例如BLM般的悲劇時，香港人留言感到難過。人與人的信心、是要時間建立的。

Twice既Mina有「舞台恐懼症」休息左一排，其實真正原因係唔係都係融入唔到個圈子/被欺凌？

why not both

班白痴好鐘意拉t-ara落水
明明2隊發生嘅原因都唔同
t-ara係因為俾和榮2條臭閪姊妹扮可憐屈人恰佢，
後尾都俾當年嘅工作人員澄清返；

AOA係真係申智珉件賤種臭閪攞嚟賤，其他成員係幫兇

Apink is god

Apink真係女團感情既榜樣
冇不和不特止仲要出道10年仲未有團員公開拍過拖

但係當年都係一面倒話全隊恰條八婆

佢話 姐姐我 很討厭這樣

之前炒車死左人嘅韓國女團

咪係 前兩日第一次爆欺凌大家先話驚好似tara 咁炒車姐 宜家咁撚多證據又退撚埋團 先嚟馬後炮話番人

我到而家都驚炒車

可能本身都有

老老實實, 好似好多年前己經話AOA成員不和

女人既友誼
男團好似真係無乜隊內不和
多數都係個人品行問題

落仔囉

想知睇哩個

通常啲團都係忙內最得寵
AOA

利

媽媽生

女人fd自然會有相同睇法
雪炫同Jimin fd
所以雪炫跟Jimin指Mina都好正常
唔代表雪炫對Mina做過咩
更何況Mina都已經強調同其他成員無不如

真係要問責嘅話咁其實每個成員都有責任
唔應該只針對同Jimin fd嘅雪炫

根本成間公司都係幫凶，冇一個夠膽出聲

啲人真係好撚煩 小心啲都唔撚得 當年夠話晒tara 證據確鑿啦 最尾咪又炒車

利申： 信mina 只係唔撚鍾意啲人自己有立場就要屌人咩中立牆頭草 你點知人地係咪之前炒過車有陰影先

有睇AOA綜藝就知
燦美喺團內不嬲係最敢表達又敢玩嘅一個
可能係咁其他成員先指佢

其實淨睇佢地啲樣都似係啲城府好撚深個類
成團整容膠樣

咁邊個城府唔深？

燦美最無辜
還我燦美

收皮啦屌你老母
死返個被竇聽你既淫land啦

LES?

驚炒車就代表係中立撚

惠晶算唔算 但佢同mina幾fd咁

全部都係我條雞，我屌過哂

感覺佢地性格唔錯
特別係志效應該唔會比呢d事發生

咁邊個係班

之前唔係話娜璉唔鍾意多賢咩

睇開佢地啲片 其實唔覺有

Mina tszyu性格差唔多？

連登公海嘅嘢真係唔好亂信 尤其大家都知Twice係連登公敵 唔會講佢哋好嘢

Mina Tzuyu 都文靜 不過Mina性格封閉d 比較鍾意獨處 Tzuyu慢熱 性格生鬼 係會爆冷笑話嘅人

佢仲快過jimin指mina
事後再望返jimin睇下自己有無投錯

Mina做練習生嗰陣係演技環節好似係滿分
即係mina演技>>>>>>>賓妹
賓妹應該點都有d妒忌

連登個位會員都成日欺凌我
點樣既偶像就有點樣fans

冇 對有慶嚟講夠成團都係

有慶唔當佢係成員之一都唔算過份
紅果陣都唔見佢有影

雪炫死硬啦 同隊長咁撚fd

我見有慶一見mina出聲 佢又跟住話返成團人都係咁
其實我覺得佢哋個個都自身難保 唔敢出聲

成團都有份欺凌定受欺凌？

有份做旁觀者
有慶就係大概話喺佢眼中成團啲人都係一樣

有慶肯定係第一個被排斥果個

冇 唔止佢 練習生時期已經有啦

想懶炒aoa

呢個邊個嚟？

成件事既主角